正式宣佈me畢業唔做bs都係不務正業

利申：不務正業

mech好多行頭可做。

BSE係賤種之中既賤種

利：賤種

巴打撈緊廠？